船梨精九展開騷 率Band友搖滾襲港

船梨精將帶Band友唱入九展。

「船梨精與他的吉祥Band友 CHARAMEL SPLASH TOUR 2018香港演唱會」鐵定9月1日舉行。
.

全場門票劃一為HK$580全企位。

船梨精率搖滾Band友首度衝出日本。

船梨精在港也有不少fans。

日本大受歡迎嘅吉祥物船梨精宣佈再度襲港，今次更會率領佢一班Band友殺入九展開騷，係2017年日本四大縣市舉行咗總共動員一萬人嘅Live之後，再接再厲展開2018年夏季巡迴演唱會，而且仲首度衝出日本，以香港作為亞洲第一站演出。

「船梨精與他的吉祥Band友 CHARAMEL SPLASH TOUR 2018香港演唱會」將於9月1日舉行，地點定在香港九龍灣國際展貿中心ROTUNDA，全場門票劃一為HK$580全企位，入場觀眾可獲贈紀念品，主辦單位將會公佈賣飛詳情。

其實船梨精佢地幕後都大有來頭，係《火熱動感La La La》原唱樂隊爆風Slump主音負責作曲，鼓手貓Star原來係X JAPAN忠粉，打鼓時愛扮YOSHIKI，惡魔熊就有支結他扮晒HIDE咁款。

船梨精將帶Band友唱入九展。

「船梨精與他的吉祥Band友 CHARAMEL SPLASH TOUR 2018香港演唱會」鐵定9月1日舉行。

全場門票劃一為HK$580全企位。

船梨精率搖滾Band友首度衝出日本。

船梨精在港也有不少fans。

日本大受歡迎嘅吉祥物船梨精宣佈再度襲港，今次更會率領佢一班Band友殺入九展開騷，係2017年日本四大縣市舉行咗總共動員一萬人嘅Live之後，再接再厲展開2018年夏季巡迴演唱會，而且仲首度衝出日本，以香港作為亞洲第一站演出。

「船梨精與他的吉祥Band友 CHARAMEL SPLASH TOUR 2018香港演唱會」將於9月1日舉行，地點定在香港九龍灣國際展貿中心ROTUNDA，全場門票劃一為HK$580全企位，入場觀眾可獲贈紀念品，主辦單位將會公佈賣飛詳情。

其實船梨精佢地幕後都大有來頭，係《火熱動感La La La》原唱樂隊爆風Slump主音負責作曲，鼓手貓Star原來係X JAPAN忠粉，打鼓時愛扮YOSHIKI，惡魔熊就有支結他扮晒HIDE咁款。

船梨精將帶Band友唱入九展。

「船梨精與他的吉祥Band友 CHARAMEL SPLASH TOUR 2018香港演唱會」鐵定9月1日舉行。

全場門票劃一為HK$580全企位。

船梨精率搖滾Band友首度衝出日本。

船梨精在港也有不少fans。

日本大受歡迎嘅吉祥物船梨精宣佈再度襲港，今次更會率領佢一班Band友殺入九展開騷，係2017年日本四大縣市舉行咗總共動員一萬人嘅Live之後，再接再厲展開2018年夏季巡迴演唱會，而且仲首度衝出日本，以香港作為亞洲第一站演出。

「船梨精與他的吉祥Band友 CHARAMEL SPLASH TOUR 2018香港演唱會」將於9月1日舉行，地點定在香港九龍灣國際展貿中心ROTUNDA，全場門票劃一為HK$580全企位，入場觀眾可獲贈紀念品，主辦單位將會公佈賣飛詳情。

其實船梨精佢地幕後都大有來頭，係《火熱動感La La La》原唱樂隊爆風Slump主音負責作曲，鼓手貓Star原來係X JAPAN忠粉，打鼓時愛扮YOSHIKI，惡魔熊就有支結他扮晒HIDE咁款。

全場門票劃一為HK$580全企位。